Angelababy赴醫駁整型 驗臉出爐沒動刀

大陸明星黃曉明和Angelababy，上周完成「世紀婚禮」，晉身人妻的baby沒空度蜜月，反倒跑去整型醫院「驗臉」。Baby出道以來整型傳聞不斷，但這次透過X光、斷層掃描等各種檢查，檢驗頭部、臉部，都沒有切口或削骨，院方初步判斷，baby沒有動過「整容」手術！

我的樣子如何巴打仲係到就好了

你的樣子如何